上網問題求幫手

啱啱裝咗網上行1000m租左依個
但上網可以咁

用佢可以去到電腦八百幾900 MB
佢電玩三400 MB
我電腦同電話就
求大神幫手

最尾幾行睇唔明

裝機佬
用佢部電腦同佢部電話
同我部電腦我部電話相差好遠

電話正常行唔到1000M, 電腦係枱機定平板？

圖2電話圖3電腦

行無線？

如果你行無線的話，睇下有冇得行5Ghz

光纖入屋

有線

如果你懷疑係網絡公司問題，就試下唔用 router 直插電腦試下

另外，你不如試下用OFCA或者將 LAN線插去另一個port